有冇人知狗鐵綠色線一班人戴住同一款headset霸咗大半卡係咩邪教實驗？

有男有女有後生有阿嬸有賓妹
喺同一卡車入面
冇著制服
唯一共通點係戴住同一款headset
一路忍笑一路聽緊唔知乜一路un un下

就一兩個字前佢哋全部喺太子落晒車

圖